新俚語：七婆一皮

靠派錢去收買人心